\documentclass[sotsuron,figuretitle]{kuee}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{latexsym,slashbox}
\usepackage{multirow} %表内の複数行に渡る項目の作成。
\usepackage{etex}
\usepackage{pifont}
\usepackage{rotating}
\usepackage{lscape,amsmath,bm,tabularx}
\usepackage{comment}
\usepackage{url}

\renewcommand{\multirowsetup}{\centering} %%列を結合した項目を中央揃えする


%%文字数、行数の設定%%
%\charsinline{}デフォルトは36
%\linesinpage{}デフォルトは32


%%%%%%%
\title{環境再構成モデルを用いた\\リローカリゼーションのためのデータベース構築手法の開発}
\author{久留島 隆史}
\professor{下田 宏 教授}
%\course{} %%デフォルトの学部を変更
\department{電気電子工学科}
\date{平成29年2月10日}


%%% 本文
\begin{document}
\maketitle			% 表題を出力
\tableofcontents		% 目次を出力
\renewcommand{\thepage} %%% 図目次と表目次のページ番号を
{\roman{page}}          %%% 目次と同じフォント(roman)にする
\setcounter{page}{3}    %%% 図目次のページ番号を目次とつなげるための後処理
\listoffigures          %%% 図目次
\clearpage
\setcounter{page}{5}
\listoftables           %%% 表目次
\clearpage

%　アブストを忘れずに！！

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\thepage} %%% 本文のページ番号を
{\arabic{page}}          %%% 本文用のフォント(arabic)にする
\setcounter{page}{1}    %%% 本文のページ番号を1からにする処理

\input{chapter1.tex}
\input{chapter2.tex}
\input{chapter3.tex}
\input{chapter4.tex}
\input{chapter5.tex}

%謝辞
\begin{acknowledgements}
\input{acknowledgements.tex}            %%% 謝辞
\end{acknowledgements}

%参考文献
\begin{thebibliography}{99}
\input{bibliography.tex}            	%%% 参考文献
\end{thebibliography}

%付録
\appendix
\def\imagedir{chapterA}
\input{appendix.tex}
\clearpage

\end{document}